運動愈黎愈激烈 上水同火車的大陸狗就愈多

日日搭頭等返工火車有一半都係大陸狗
成個火車站都襟係水貨客同支那狗
有幾多個有拍卡就自己諗啦
一程80$ d支那大媽有錢搭???

間間藥房前放滿幾十個gip

光復香港? 光左去邊撚到?

屌你老母好撚嬲

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

講真水貨客唔係重點
支線中既支線
忍下啦 主線有排打

幾時再光復上水呀
班大陸西又話唔黎結果日日都咁撚柒多人

其實有關係 去市區的大陸客少左
家下全部逼哂係上水
呢到係集中營黎 400幾間藥房唔係同你講笑
大家又要對零售業造成打擊 又唔搞個集中營???

自推十次 光復上水 光復香港

有時間可以睇下呢三條片，係講目前香港形勢，夾埋大約兩個鐘，佢講嘢唔會悶

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

我地應該盡可能團結所有可以團結嘅人，要向大陸輸出革命，同時連結台灣大家可以喺連儂牆上貼滿慶祝中華民國國慶嘅宣傳單張，順便貼下中共呢70年犯下嘅種種歷史罪行，去到10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

忍? 我係到住左廿幾年忍左十幾年
忍? 人生有幾多個十年 我屌你老母

屌你老母支那狗

支那狗同黑警一樣 全部都要清算

拆晒啲閘佢 尤其闊閘

叫上水人日日搞到有狗咪得

前線要破壞地鐵站就唔好搞市區 搞d有戰略價值的地方